[黃色搵笨圈]點睇大J盛惠$899一件冇design cheap cheap hoodie?

其實d所謂黃圈KOL Cap水都唔係第一次，
但已經睇到越黎越急，越黎越過分，
件衛衣極保守講成本都唔會超過$150一件，你又冇任何marketing費用，自己Youtube出d片當宣傳，究竟邊度黎既理由要600% margin？
次次challenge呢啲搵笨cap水就一大堆衛兵出黎批鬥。

Q：唔中意咪唔好買，講黎做乜？
A：Apple機搵笨mon stand可唔可以講？政府大陸疫苗可唔可以講？一定要比錢先可以評價？

人血味重

又唔覺得大J食人血饅頭

只係佢啲design太一般

價錢又貴

睇嚟蝕本居多 佢生意頭腦較差

講真 $89.9，都要諗諗

真心2,300 蚊都可以考慮下

佢咪好撚鐘意拍條片解釋一大輪，今次又不妨拍條片解釋下點解覺得自己件野值899

新疆製造？